大家沖入立法會救返唯唯一幕我真係喊咗

要走一齊走有冇人關心吓唯唯 佢而家點

多謝一班妹妹喊住抬走梁競徽/梁烈唯/唯唯

唯唯真人好勇，我都係趁佢除低口罩飲水嗰時先認得佢

屌你 又篤灰

麻煩大家report呢個post
你條仆街，成班巴絲喺度report Facebook page
你就喺度篤維維灰
推到連admin del post

唔好篤灰啦屌你
琴日睇live見住佢喊住話死守
個心好痛

娛樂圈肯講真話冇乜邊幾個

唯唯佢無去
在心中

講夠唯唯未？第一次就好笑，聽到依家有啲反感

咪篤灰啦

兩個都見到

發夢尋晚喺煲底睇住佢哋衝咗入去，
想嗌都嗌佢哋唔住

尊重番四死士 唔該